香港「曼德拉」已誕生，香港想贏要All in 黃之鋒

而家趨勢係
黃之鋒一坐監，諾貝爾和平獎就頒比佢
所有修邊既本土派應同氣連枝投入支持黃之鋒
唔係唔會對支那政權有威脅

其實點樣提名？

on9先理

唔知既仲以為諾貝爾和平獎係粒核彈可以射撚死習近平。

軟禁佢唔比佢攞
BTW 聽日返工，不了

大家睇下上面班人既profile
就知點解作地開呢個post

要炒股 不了